鄺頌晴，由奇圖

好重口